### 南加州发生6.4级地震
------------------------

#### [首页](https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/README.md) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [手把手翻墙教程](https://github.com/gfw-breaker/guides/wiki) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [禁闻聚合安卓版](https://github.com/gfw-breaker/bn-android) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [网门安卓版](https://github.com/oGate2/oGate) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [神州正道安卓版](https://github.com/SzzdOgate/update) 



<div class="post_content" itemprop="articleBody">
 <p>
  【新唐人北京时间2019年07月05日讯】周四早上，美国
  <span href="https://www.ntdtv.com/gb/南加州.htm">
   南加州
  </span>
  发生了6.4级
  <span href="https://www.ntdtv.com/gb/地震.htm">
   地震
  </span>
  ，震中距离洛杉矶100多英里。
  <br/>
  Edit No: 4212 （Credit: Sylvia)
 </p>
 <p>
  据美国地质调查局表示，
  <span href="https://www.ntdtv.com/gb/南加州.htm">
   南加州
  </span>
  周四发生的6.4级
  <span href="https://www.ntdtv.com/gb/地震.htm">
   地震
  </span>
  ，震中距离洛杉矶约150英里。
 </p>
 <p>
  在洛杉矶市中心可以明显感到摇动，可以看到建筑物来回摇摆至少几秒钟。有酒店受到严重损坏。
 </p>
 <p>
  之后，又至少发生了四次大的余震。
 </p>
 <p>
  美国总统川普随后发推文：“ 全面了解了南加州的地震情况。一切似乎都在掌控之中！”
 </p>
 <p>
  洛杉矶国际机场对外发推文表示：“飞机跑道没有受到损害，运行正常。”
 </p>
 <p>
  截至发文，没有发现因地震造成的人身伤亡。
 </p>
 <div class="single_ad">
 </div>
</div>

<hr/>
手机上长按并复制下列链接或二维码分享本文章：<br/>
https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/prog203/a102615754.md <br/>
<a href='https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/prog203/a102615754.md'><img src='https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/prog203/a102615754.md.png'/></a> <br/>
原文地址（需翻墙访问）：https://www.ntdtv.com/gb/2019/07/04/a102615754.html


------------------------
#### [首页](https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/README.md) &nbsp;|&nbsp; [Web代理](https://github.com/labour-camp/helloworld) &nbsp;|&nbsp; [一键翻墙软件](https://github.com/gfw-breaker/nogfw/blob/master/README.md) &nbsp;| [《九评共产党》](https://github.com/gfw-breaker/9ping.md/blob/master/README.md#九评之一评共产党是什么) | [《解体党文化》](https://github.com/gfw-breaker/jtdwh.md/blob/master/README.md) | [《共产主义的终极目的》](https://github.com/gfw-breaker/gczydzjmd.md/blob/master/README.md)

